coco哥終於返香港了

唔知margaret仲認唔認得佢

唔知佢老婆仲認唔認得佢

NTR

幾撚正佢老婆

公開教走資

返嚟想俾人拉

返去應該日日都大戰

唔知隻狗認唔認得佢

你啲眼光都.......

唔知工人認唔認得佢

聽佢咁講即刻睇吓有幾撚正，只可以話唔醜樣囉

有冇相睇下

帶埋病毒返黎？

中女生左件，唔差啦

邊度隔離？

去隔離啦 仆街

咪撚出 POST 呀

KLN city

佢咪喺酒店隔緊
政府派咗盒六粒飯比佢